終於買左R牌A酸食

本身唔係好嚴重 想試下R 牌正廠一星期三粒20mg 食左一粒 成個人好攰 面就冇乾

巴打邊到買 可否pm

邊度買？可否tg我

最近下巴狂爆暗瘡
請問一下邊到有得買A酸? thanks
tg:sk_forest

巴打可唔可以話埋比小妹知邊度有